仲未登記做選民嘅你仲低賤過恒大仔

恒大仔定毅進仔賤啲

毅進仔

唔同物種唔妄加揣測

毅進畜唔當成一個人類單位

屌你老母啦
玩分化 食屎啦你

推

又一分化撚 負皮 上一頁

#258061